我覺得不行

OK

ok

你地係咪人黎？